[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #13

有冇人開

xiaohu

屌睇到好緊張

小虎好撚癲

我開小左個#13. Sorry

小虎carry
屌你老母神逆轉

玩撚毛

完喇

痴撚左線.jpg

957

蛇女冇魔

痴尻線 1V5

gg

世紀之戰, 好撚正

哇屌

抵撚死啦玩撚埋KOGMAW呢D狗英

今場真係小虎舉重

呢場好好睇

GGWP.

EDG咁撚樣既話應該輕鬆
如果唔係小狗亞軍魔咒again

如果WE有睇上個POST BAN左飛機, 就唔會輸

小虎勁撚到癲

kog都叫狗英

小虎真係好癲 完全智力壓制

We仲入唔入到world?

WE又要喊了

小虎承機lpl0敗

屌你老母
激到痴撚線
小虎神撚到

飛

kogmaw呢套裝真係冇力咁
出暴擊裝flash個下應該秒左小虎

mind game

小虎架飛機應該一世都唔使再玩

好撚激

我想睇xiye輸出

RNG 入world

Rng奪冠or 贏資格賽

小虎飛機100% win rate

第3張飛應該係WE同埋IG打

小虎輸出會唔會係全隊加埋都唔夠佢高

RNG win champ, WE羸季軍會2nd seed

對埋AP+AD都唔夠1個小虎高
屌你老母

95k damage

Uzi果然有亞軍運

95k輸出

好睇過lms 100倍

超級激戰

痴撚線95k

痴撚線 咩輸出

睇唔出uzi都打咁多damage

Rng 世界賽對家 第1 ban 9成係飛機

痴撚線

其實D教練究竟諗咩, 100%勝率都唔BAN

真係第一飛機

依家rng 保底2nd seed

決賽羸EDG , 就1st rng 2nd we
決賽輸EDG , 就1st edg 2nd rng

得飛機 得天下

打左個幾鐘 差唔多啦

Uzi係咁輸傷害

有w係咁poke

係lpl先可以兩隊鬥throws

偷輸出先岩

多過kog同蛇女好多

佢果套裝真係好似無咩輸咁
岩岩最後一個teamfight
kog比飛機引開左
之後uzi就瘋狂輸出,痴撚線

無計 佢為左唔被人秒 賣左分裂箭 買大吸魔劍

30%crit

戰術其實係成功
打到60mins都唔多關教練事
小虎隻飛機太撚痴線

最後果波we淨係想殺飛機

拉打陣洗輸出姐
we次次都係開戰個下先輸出

btw 無人讚下MLXG

佢下下R幾件 之後EQ出返黎 製造完美空間被小虎輸出

卡瑪呢個pick馬後炮咁睇好撚勁

faker都有講 飛機最鍾意打你ALL IN陣

唔係架飛機, WE一早贏左, 我唔明點解D人咁唔信邪
好似S6決賽如果STK唔BAN好運姐, 會發生咩事冇人知, 但係STK就揀左BAN左佢

香爐晒2隻carry

如果WE 3rd seed 真係痴撚線

等睇死亡之組

WE拎到第3種子既話有可能係非韓第一
係第三種子果個區入面

最主要都係we得返3座兵營係到
又無skt個種決策能力 係咁比人撚黎撚去磨哂啲血
condi已經第N次重唔到龍都算
開戰又唔敢開 搞到甩完巴龍眼光光望住比人爆兵營
超級兵黎到守唔住又甩遠古龍 唔夠打又甩巴龍 之後又比人磨到兵營

其實uzi呢場最勁係探視野支箭放得好好
幾乎每一次都起到關鍵作用
中後期幫rng拖到好多時間

當然大功臣係小虎

馬後炮咁睇其實佢地BP真係好成功
卡瑪雙AD CARRY再有嘉文關人同埋慎救
當然係贏先會咁講

唔係掛 唔通我廠會carry到edg嬴rng
定uzi亞軍魔咒大到燈死全隊

最後w靚到 kog打幾下無爆死小虎抵輸啦

講真唔係上一波 KOG ON9送閃想收頭

輸就比人笑
好似kk玩ad出綠跳咁

好想睇karsa 同埋mlxg既進攻型JG對決
應該會好撚激進好好睇

放視野箭鬼唔識咩...隊友叫都得啦

karsa出到去除左李星仲有邊隻見得人

你真係諗多左
你有睇過比賽對話就知
除左tp 同開團
其他人兼顧唔到咁多野
多數要靠自己意識

打lms咪出其他英都打得贏囉 世界賽屎都無得佢食

如果常規賽MVP唔係比小虎比EDG個中路既話
我諗決賽RNG都唔會贏到

多數係AD自決咁射
十支有2,3支係隊友叫,就算係隊友叫,都要選手配合
以前UZI邊識配合人，要人配合返佢

今年RNG同WE絕對係非韓最強TIER
一定有一隊4強
勁到傻左
除非META大改到某啲選手適應唔到/比其他隊上左神位咁

今年RIOT又諗住"祝福"捧邊個LPL選手做no.4

s4 - NaMei
s5 - Kakao
s6 - clearlove

睇我聽日表演

kkramer 今年打得唔錯啦
spirit同marin一係1v9 carry 一係9送。

一句照視野點會兼顧唔到
有時突然對面幾條友消失左
都會佈出黎啦 咁仲唔識自己照咩
洗唔洗講到咁白當佢AI撚狗咩

s5 lgd證明左 LPL既實力 未到世界賽第一周都唔好咁肯定

小虎

中個個死個個
非韓最強呢個位真係狗也不屌

咪撚燈尻rng

不過S5唔係捧IMP定反向Q咩

非韓最強中野maple+karsa

goldV

垃圾RNG輸比我廠啦
唔撚洗搵外星人，freesm都打撚爆佢地啦。

係 不過S5係LGD成隊都勁(世界賽前)

但個人黎計 RIOT排左LPL既KAKAO係第4

結果 慘無人道

Lgd夏季賽的確幾勁,係衰自大

所以話 , 如果lms 班友真係有尊重過自己係職業選手 , 好認真去看待呢樣野

正正經經睇下人地lpl , lck , 就算自己操作冇咁勁 , 都唔會好似而家咁鳩下鳩下 , 唔洗多 , 方向正確 , 每日練五粒鍾都夠

rg 今年咁多人讚 , 唔係佢地有幾勁 . 係佢地起碼知自己既人腳組合bp , 點打最後會嬴到 , 起碼方向係岩

fw 都係 , 起碼bp 完知自己個組合點先會嬴 , 都打到想要既野

其他隊真係完全係鳩遊遊

有無人可以講下點解蛇女後期輸出高？單體輸出手又唔長

蛇女輸出都要質疑

睇完LMS決賽重播..AHQ真係好撚廢
等睇世界賽俾外卡屌打

Rg對ahq ban左曹格佢都有機贏
Bp 都有問題
除非真係好想打9hka

佢d傷害唔係一波 , 佢唔死團戰打三十秒可以輸出三十秒 , 點會唔高輸出

冇咩法師可以同ad 對點 , 打坦又痛 , 又有大控

明

唔係完全錯既 , pick 樹人放薯格冇問題

不過唔夠打就係選手問題

呢個時候睇教練點諗 , 繼續相信自己選手 , 定ban 左佢就算

Lck 都開始教學左點打曹格
不過你前期送頭送到佢肥就無得講啦
如果穩打穩扎 曹格作用就大減

所以教練冇問題既 , 只係選手跟唔上

不過你明知選手跟唔上 , 你都唔變個思維 , 咁冇錯都變有錯

diu

連續2場畀同一樣野屌打都繼續, 教練問題>選手

今年頭4肯定都係韓啦
認真排既可能排頭7,8全韓都唔出奇
skt 3個常駐Faker bang wolf前3我諗先係正常.
之後又要放下riot力捧既smeb pray score呢d
我係riot今年就唔搞呢d top20啦 得罪人多

BDD暫時係第一mid laner
Khan都係t1既top laner
希望唔會燈死Lz

燈死完crown
下個到bdd

我果陣其實已經同朋友係咁講:
其他隊適應唔到META/狀態不佳/溝通問題
LGD就顯得相對出色

我果年估LPL走得唔遠,
未開賽之前,當個個都吹捧LPL有機會冠亞/4強果陣
我已經睇好SKT拎硬冠軍
亦估到歐洲區一定好成績,係估唔到OG智商完美壓制FW拎埋4強

BTW

我懷疑果年LPL真係收哂錢打假賽,成隊lgd既表現完全唔似夏季賽表現
IG一直派個垃圾KID都唔上另一個AD,結果另一個後備KDA係成隊最高

係大家都講既死亡之組都要去到最後一場先肯上,IG收錢打假賽我覺得係100%

睇其他賽區係後勤要做
睇完其他賽區再FEEDBACK比選手,叫佢練乜,同樣都係後勤要做
有時係選手揀左個陣出黎,結果唔知道自己個陣要點打
但係呢啲係團練一定會練既重心

好似JT VS AHQ PLAYOFF R5
JT個SUP JAY哥玩牛果場
佢隻牛係爛到我真係覺得我上場一定好過佢

最慘係有D隊其實唔係唔知,好似JT咁
FOFO BEBE知道點做,但係之前MORNING唔聽CALL,垃圾JAY哥直頭9游
呢種情況先至尷尬

AHQ目前其實睇落無乜方向
佢既套路全部都係操作同基本營運屌打其他LMS既隊伍
佢無明顯既箭頭 只能夠講有機會係上,有機會係下路,
睇返JT,中路派CHAWY頂住FOFO既壓力,然後上下開花
尢其JT下路真係弱點

對RG果陣就仲明顯,對面一心打後期,就B/P好易揀有利既組合
打乜放乜既情況,根本就係死穴,慢性自殺
睇返成個夏季LMS,反而AHQ睇落係最無方向

而家上路ZIV做唔到穩定箭頭,仲要坦META,好彩既都揀到GNAR分推
中路JG連洞
下路AD回穩,到SUP TROLL

咁既情況我寧願睇JT出去打

我同你講
我03年開始已經知樓價會一直升
同埋我同我老豆講當年買700
不過佢無聽....

神級馬後炮
再講
ig 果時kid係正選
因為kid係訓練賽打得比time好
最後一局上time係因為佢地知果場贏輸都去唔到8強
所以比個機會個新人上拎大賽經驗
最後我想講既係
ig係王思聰 佢咁撚有錢洗唔洗貪果幾蚊去打假賽
用下腦都知啦仲話咩100%
一直係度鳩Up當秘笈

你諗下有邊隻AP技能CD有佢咁短
其他AP 技能CD既時間蛇女就E 4下左右(黑禁藍BUFF一定得)
仲要隻隻TIER1 AP NERF
或者你仲諗唔明就開個練習MODE
SET自己滿裝18LV打個木頭人10秒
再睇下其他比賽中路角既輸出

下,WOLF成日被低估

認真,睇左咁多年比賽,WOLF今年一定係THE BEST SUP
上次都已經係
但次次都無佢份

ESPN都唔識睇架啦

教練/選手拎錢打假賽有幾出奇?
你知唔知個外圍搞到幾億人仔先
你質疑我馬後砲唔緊要

求其搵都搵得返KID有幾廢
輸既場KID一定有份雷
咁點解要場場上?
TIME既KALISTA出哂名勁,藍方上一場放手一搏有幾過份?

果年IG中上打得咁好,咁都CARRY唔到,會唔會有問題?
除左韓國果2隊,有邊隊係3條路都CARRY?
成個LPL區,連MSI冠軍EDG都係咁,
果陣係中港台都質疑打假賽架啦
你果陣係咪無睇比賽?

睇你講完其實我仲嬲

連路人 , 全世界都明都知既野

年年收緊錢 , 個班人反而唔理 , 無錯 , 我覺得係唔理而唔係唔知

都唔好話電競發展個d野 , 所以有競技成份既野 , 都係不進則退

我講得難聽d , 唔係lms 有幾廢有幾勁 , 係自稱打緊職業個班人都唔尊重自己 , 睇唔起呢樣野

人地其他賽區勁唔勁都其次 , 但人地係好認真好認真咁去看待呢樣野

最簡單既例子 , 你睇下香港電競節 , 人地w.e 隊真係早幾個月就開始練 , 其他真係黎當旅遊 , 咁你輸得肉酸 , 可以怪邊個

而家有冇巴打一齊打機呀

諗起都好撚好笑
個Kid Ad真係超撚廢
比小時鐘上就算唔玩滑版鞋都肯定勁過佢
屌佢依家換埋打JG 季後賽都仲可以比佢正選 隻扎克廢撚到笑
個Ning明明好撚勁 死都要比Kid出第一場
都唔知條友留係IG有乜撚野用 係咪同王思聰有路架屌

個陣IG唔係有Rookie KaKao 加埋姿態三個勁到癲既Carry佢 都唔知條友點入世界賽

其實嘈咩呢 當時的確係有好多人質疑假賽
因為LGD係確認淘汰之後 最尾2場突然打返水準 屠鳩對面

但事後EDG個總教練有出黎解釋點解 LPL會咁差
因為出得世界賽 一定係自己區同自己區團練, 韓國唔會對外 EU,NA亦然
外卡想同人練 要俾5000美金定10000美金 唔記得了

但當時LPL 三隊都好自大 覺得自己都會出線
而萬一出左線 有機會會對返自己友 所以就決定唔練 廢事被自己友捉到路

呢個決定係十分錯誤 因為個3隊 基本上S5世界賽期間 基本上係無團練過

世界賽META變化萬千 一個星期可以爆出兩三隻META角
唔團練係無可能, 所以岩岩過左既洲際賽 其實都LPL都係一個警示
槍口要對外 唔係對內
大家幾隊一齊討論既成果就係冠軍
當然世界賽唔會一齊討論 但最少會大家互相團練 磨擦出更多火花

s5姿態 雷文神 被HUNI打爆
s5 godv diana神 變左 回馬Q

嘩，頭先睇返RNG vs WE
好撚熱血
corki passive 飛入去baron 分隔阻止好撚神勇

算啦 , 有d野就算係真係假都永遠唔會知真相 , 特別係中國成日都俾人懷疑呢樣個樣

所以最尾睇結果先係真實 , 話之佢係收錢輸又好 , 唔夠打輸又好 , 結果就係輸 , 呢個先最重要

個時hke 同toyz 搞咁大單假賽風波出黎 , 最後咪又係大事化少

至於團唔團練有時都好睇你隊伍係咩風格 ,好似skt 咁 , 佢唔會怕同人團練 , 因為佢d 打法bp , 全世界都知 , 只係大家100%估到都唔夠佢打

如果你係有大招想收埋 , 就會唔想同人練 , 就算練都唔會超級認真同你打

從來都無大單過 好正常既戰術性走線

當時TOYZ一路打一路笑到仆街 反左面先拎出黎講姐

根本佢都好清楚呢單野只係想季後賽對弱D既對手 仲要走線失敗

傻啦 你知唔知全世界有幾多隊想同SKT練

SKT唔係同你隊隊練架 MSI出到去得6隊 佢都唔係隊隊肯練 以我所知FW係無份

lpl d 垃圾賽評痴左線，係度講
"誰說lpl 的比賽不好看，放他娘的狗臭屁"

英文嗰邊得個foreskin男人婆好d

lpl d playoffs 其實不嬲都好睇
上年imay vs we 都好撚痴線
仲有2015 spring edg vs lgd

上年蛇隊先慘 一日打10場 兩個bo5

最後輸左 崩撚左 潰

果陣ONJ奇
我都估唔到打到
偏向係咁打既中國隊係幾好睇既
我記得2Lv Gank 係咪都係中國隊做先
韓國隊好似唔預你2 Lv Gank咁

imay嗰場個男人婆最後評述到喊左 好撚激動

2015spring finals 作為pawn子fans
成場俾人針對，都頂得住，最後一波巴龍戰勁撚到
但俾個on9 deft搶曬風頭

係咪西維爾pentakill

yes

個陣佢地的確係全球最高水平

阿布都好撚激動啦 明明係自己二隊 但又要扮到唔係

msi破左小花lb不敗神話 真係絕到

有d野係公開祕密 , 知但唔可以講出口 , 但如果有個選手明示或暗示自己隊打假賽 , 仲要公開咁講 , 其實可以好大獲

skt 唔係隊隊練都好正常 , 如果佢覺得賁力差太遠 , 練唔到野都唔同你練啦

另外正常當然唔會同即將面對既對手練啦

今晚又有NA LCS睇 正

睇完rr 就知台仔幾支持韓仔幾唔想lpl 嬴 , 最好到隻game 執笠前都係韓仔拎world champion

咁台仔就永遠打飛機

明明就lms 廢d , 而lpl 同lck 水平唔差好遠

訪問的最後也請選手們預測即將開打的區域選拔賽，JT、M17、HKA、RG 誰會取得第三張世界賽門票。

SwordArt：JTeam 的機率比較大，因為單線實力上都做得不錯，團隊整體配合也很好。

Betty：我覺得是 HKA，因為他們換了一個很厲害的教練，選手也都發揮不錯。

Maple：我覺得 HKA、JT 都蠻有機會。

Karsa：JT 比較有機會一點，因為 FoFo 在這四隊中路裡是最強的，中路取得優勢的話遊戲運營會很順利。

MMD：我也覺得是 HKA ，因為他們上路很厲害，什麼角色都得出來，跟團隊溝通也很好

5個夾埋架 2.5:2.5

5個都認為今日個MATCH UP 邊隊羸就邊隊出 聽日WFC

今年we rng edg有機 不過入到4強先諗其他野

今年我覺得四強點都有一隊係lpl 掛

Ig似收左錢,lgd應該唔係掛 輸完果次成隊頹到呢家

我支持大哥 m17

主場都突破唔到八強，成班選手究竟會比班大陸仔鬧成點

We感覺出到去比較穩,rng我有d驚驚地,異地雞就算啦 43967係改變左打法打得幾好但件垃圾上路

台仔永遠拎住個s2冠軍打飛雞唔撚夠人打就話我們有s2你有嗎一係就串人靠韓援 又唔諗下以前自己個聯賽都買左一堆水貨

小狗值得1個冠軍

非韓最強我就只認他

rng 都有d 唔係嬴到開巷 , 就輸到仆街既feel

呢條友唔知咩構造 , 用咩ad 打線都可以嬴/平

明明係隻汎或者ez , 我睇完佢玩好懷疑其實係咪我有問題 , 呢兩隻打線唔弱

希望一陣KKOMA比HUNI出場撚下隻阿叔啦
條友得返用呢隻MK英既價值

好似年年都咁講，最後全部都收皮

一陣幾點打

4點

日本賽區新理解
漢默丁格打中 對飛機

3點

10:23
UZI 咁都可以避到蛇女招大

DIU , SOR 記錯

點解我冇

Lpl 最勁應該係RNG
EDG 真係輸上路

你混分

好想睇fofo贏，佢真係有實力。但奈何成team真係得佢一個值得人支持⋯⋯hka就算吧啦，班主根本冇心搞好隊伍，例子都講到口臭，只想睇佢地俾人3-0。

隻jg 都正正常常既

但jay 哥太勁 , 專開對面隻坦 , 累輸成個會戰扮無野

上路同jg都算正正常常
但始終都算係新人

jay條撚樣 , 失誤多到仆街 , 開戰唔敢 , 上次見佢玩牛 , 人地係巴龍區團戰緊 , 佢係隔離行行企企 , 成個團戰冇放過技 , 仲要係滿血 , 真係唔明佢做緊乜 , 唔識過去控下場? 睇到我火都黎

人地強勢開戰架 , 用牛成套技炸落隻布朗姆到

佢應該預見到布朗姆勁過隻ad,ap 先咁樣開
最尾仲殺到 , 不過自己隊死三件之麻 , 都係隊友既錯

打hka都輸就成team執7佢啦

晏D就真係輸比你睇

LJL笑死 隻taliyah開大塞住自己隊友比砲台佬射死

日本仔始終剛起步

有幾難 , 打ahq 本來都嬴啦 , 一場銳空 , 一場牛 , 咁就輕鬆雷兩場

hka 今日一定贏

日本仔DFM個陣幾勁 不過唔明做咩自ban galio Gallo+J4+砲台

電競公務員 , 打得再差你都吹我唔漲 , 爽丫丫

公務員都已經好比面佢啦

alex 扎克大技運埋an 係到面前 , 佢銳空都可以空大空W , 一個失誤直接輸一場 , 全宇宙一齊[黑人問號]

最後個場牛強勢開布朗姆 , 學d台仔咁講 , 「真是嚇死寶寶」

呢獲我覺得唔關選手事啦 , 人地都係呃啖飯食je , 但隊伍長期有個咁既選手 , 你咁都唔炒鳩左佢 , 教練仲唔係負全責？

smeb deft 都咁高

似好彩多，佢本身個走A節奏咁o岩

一陣4點？

goggogogogogo
SKT

睇番RNG WE最後果場 小虎勁撚到

全靠你幫佢地團練

真係好好笑

我係為世界賽而努力

你去到世界賽唔好係巴龍團戰度A真眼就得啦,如果唔係真係辜負左SKT

世界第一ad

王思聰收錢打假賽
講出黎完全唔LOGIC
你打出黎果時有冇笑?

SKT隻狗

王思聰咁撚有錢點會話咩打假波
BTW今次RR好似係韓國果邊反而唔團練定無交流
而強國相反,結果比強國偷到雞

呢個表係咪證明kt離世界第一係差肥仔

rr 係五隊一齊打一個bo5

即係一隊可能只係打一場 , 如果只係打一場 , 都冇機會係bp 見招折招 , 所以lpl 偷到雞一d都奇

全力支持hka

LJL都咁多人睇 日本仔唔係唔興LOL咩

又出神手貴JG

每隊剩係打一場確實爆冷機會係大 但都真係LPL果幾場打太得好

係咪開始上軌道 我見佢地喺RR打得唔差

你講咩呀你
同我企出黎

今年lpl 真係幾勁 , world 有主場之利 , 今年應該好有機會

鬼叫你果三場咁唔生性呀

咪就係差你囉

你話如果五個同一隊既人都最高kda , 但只係拎第三個畫面係幾美麗

有人更加唔生性

中路負責出黎比人笑

又要燈撚死人地

笑笑笑
笑你JJ

年年都係咁講但年年都會令人失望 但我今年都覺得LPL唔錯 RNG WE 都勁

出肥仔

LPL 年年都吹咁大

如果FOFO玩飛機玩到昨日小虎咁癲既話
今日應該可以CARRY全隊既

今年唔同呀 , 主場呀 , 整d 地溝油炸雞 , 食到d韓仔傻下傻下啦

我唔想IG COACH 個FD 贏

咁真係唔差 只係去到世界賽就變晒EU

反而我覺得 韓仔前排柒左獲
到世界賽應該見中國隊就落足力打

有JAY 點CARRY都送返去啦

舉兩舊鐵呀 , 點carry

今年每隊外隊請食一碗牛肉麵先咪得LO
BTW今年強國隊輸得肉酸既話應該唔使走出鳥巢

咁佢起碼要有隻冠軍戒指先搞得掂 , 用黎補返sup條負資產

出術咪嬴
搵人通水講對面JG係邊

之前EDG 夠冇輸過我都睇好
跟住第一場就比INTZ收皮

LMS真係好撚西
例牌遲到,打完一場又要等N耐先下一場

要睇下佢地夠唔夠時間研究lpl 做d bp , 成日小組賽好易瀨野

我廠技術調整 你識咩啊

養豬啦屌

我認我歧視 , 我成日覺得咩競技係中國主場都有鬼

BO1 同BO5 既韓國隊分別好大

4保1 陣
真係睇韓仔隊會點破
呢個meta 又真係啱中國隊d 風格

4396
RNG KEEP到昨日水準既話
1號決賽應該會將EDG吊住黎打,世界賽最小都入到8強

BO1好難估對手戰術 一個出奇不意真係輸咗都唔知發生咩事

EDG換咗AD之後都幾勁 scout琴日又咁carry

同時 應該無咩人敢放飛機 d 輸出痴晒線

RNG 真係幾勁
買koro過黎陪UZI 吹水

其實都唔係完全冇風險 , 一陣俾外卡奇陣又偷一兩場 , lpl 又偷一兩場 , 出線都有壓力就好傻

KT而家去埋做肥料幫SKT
真係唔知點輸

到底舉唔舉得起下路

好似sky 哥哥咁 , 日日陪faker 對線

Kt 直頭幫skt 練兵咁練

iboy 好過zet啦
輸上路者
EDG 之前試過出iboy mouse 贏
跟住下鋪出Zet Audi 點知輸到pk

內戰黎講
強國EDG
台灣FW
NA TSM
好想睇呢3隊出國又出醜
尢其FW

Zet唔係打開AD都唔怪得佢 但真係出iboy算啦以後

交流者交流
遲下就deft bang 互換

lms咁撚耐都未開波

其實去到依家 都唔換走MMD究竟係咩心態

AHQ係唔係已經無同EDG團練
發覺呢隊野比以前屎左好撚多

例牌成日人吹水吹成粒鍾都未開波

FW根本升唔到LV 係LMS打垃圾 未遇過對手
出到去對手突然勁咁多 都係多數收皮

老山應該比4396 撚

lms 第一上路

LMS大毒奶Caster投哂HKA
今次MOLAMOLA

屌佢老尾3點開始到依家都未打

佢地風格就係上路扛住 等非韓第一中野carry

換撚埋中路先有機啦

好慘佢都
韓援黎講佢都唔算勁

叉燒都講想換 但係冇人可以比佢換

中路皇者唔會換
一日殺到Faker 一世都比Faker 殺

問題係 扛都扛唔住呀

仲有AHQ
睇呢2隊出國出醜真係好撚心涼

睇住閪死都唔肯退役真係炆

唔換中路就一路做私家雞啦

出場唔係睇實力 係睇FANS邊個多

fw志在贏skt一次
之後用精洗地

除非肯培訓個新人 , 不過俾新仔上短時間成績會差左 , 老闆一定唔肯

而lms 可以即時用又肯定好過mmd 既 , 睇黎得ziv

仲有座大山
你要講既話仲有成條下路
結論係除左上路成隊都執柒左佢
BTW我個人認為ziv已經大不如前

今日好多野睇
SKT VS LZ
IG VS WE

好想睇佢地打kt

輸deft多過輸pawn喎清
一路針住pawn都唔知做乜撚

JT PICK左飛機
加埋班caster燈hka
今次molamola

如果ZIV真係過FW既話,相信應該幾正

佢個名係pawn玩野串佢喳嘛ching

我係pawn 啊

pawn不知幾勁
我食哂佢d石之後上咗菁英了

上路穩咗就成隊好好多

HKE係因咩事無啦啦變到又贏FW又贏AHQ

jt 醒呀 , 俾jay 用布朗姆 , 唔洗開戰做play 既角色 , 嬴輸唔關佢事 , 好岩佢用

屌你老母Pawn子近排打得真係唔算差啦下話 最後一場明顯係Deft又黎料 食完巴龍送頭 冇得攞地圖物件或者開戰追返經濟 KT得Deft垃圾炸

咁講最啱佢玩係索拉卡

唔知點解LOL組all star果隊唔會有咩好下場
ELEMENT,TSM

剛普都玩得起 Edg Pawn

等睇fofo corki核彈強行carry

又想jt羸
又想rg打爆hka
頂

玩牛閃現開Sup

岩呀 , 我都想咁

唯一支持神手貴

睇到班caster講BEBE今年最後一年
所以想比佢出國覺得好撚嘔心
呢條友除左SUP之外已經算係2號戰犯

我都幾鐘意神手貴 覺得佢戇戇鳩鳩咁 好想睇佢一吐烏氣

下路

其實成隊得fofo正常

上野新人反而真係玩得唔錯

多謝你

電競老人

可惜係今年咁勁既時候 成班隊友就咁撚廢

而家嘅top jg其實好過之前唔少
只係冇乜經驗

唔係最後一年咩 最後既話梗係支持佢

原來咁快最後一年

JG扎克豬女幾勁 上路英雄池幾大

好過之前個垃圾morning

唔知原來轉咗新人 以前既morning真係劣到

係架 , 我係教練一定叫佢用呢類角色

總之佢愈少野做 , 勝負愈唔關佢事 , 先高嬴面

越2塔

新人個膽真係大D

KAI子

fofo 差d 單殺

雖然吸血鬼對線前期都係弱 , 但飛機都係一般般

佢就惡到係咁打鳩人

牙貴勁牙

吸血鬼肥到既話就RIP了[sosad[

jarven 扣大，痴撚線。

alex

點解唔出Refa1n既
利申：唔知點解

牙貴都走埋既話 HKA係咪得返一個港仔

借左比閃電狼之後就冇再見到佢

下路兩個都係香港人

Ad咪香港人囉

上路個打法好正確wo , 慎走唔到 , 一走就冇一座塔

無睇lms好耐
乜呀貴去左打jg既

Ad都係咩原來 我以爲係2隊調上黎啲台仔

小虎拎左LPL 夏季賽MVP

佢講琴日小狗讓兵比佢等佢快d肥

最後一場

一開波舉重舉到依家 終於有隊友Carry到佢

2隊拎過嚟嘅港仔

UZI已經唔係以前果個4保1 ADC
轉形成為左個團隊型AD,都算好事黎既

肥仔讓兵

對線贏撚曬就已經屈
後期團戰又企位又好，避招反應又快

琴日個場輸出點位rng 去到後期一定Corki > Ashe

到fofo 要舉重

肥仔都6萬5輸出，好痴線

仲要艾希冇出好多爆擊裝 出左保命裝

小狗長大了

仲有五分鐘開波
今場心理真係好矛盾
又想lz 贏，又想kt 出線

今年幾支持RNG
希望呢年可以屌打韓仔

fofo加油

mata 調教完

Bang 真係完美ad , 輸出 功能都兼具到

冇所謂啦 , 都係打ssg

最尾一定係skt , lz , kt 出國既

咁因乜解究deft

打夠5場 SKT 3-2

垃圾唔好提

係時候轉台

收到風今日LZ會3:1 SKT
SSG 拎第三張門票

ssg都係kt私家雞

希望香鍋小明能夠減低失誤 d call 可以穩d
話說let me 上單黎講算唔錯

爛泥扶唔上壁

好憎Deft 但係KT其他人都係值得出線 我都好矛盾

咪傻啦 點會唔同其他區練
係唔會同小組啲隊團練咋
仲有S5阿布係講LGD好撚自大 特登唔同EDG團練
搞到2隊一齊收皮 而唔係唔同其他區啲隊團練

開波
skt加油

KR PRODUCTION

BBD今日正式登基LCK第一中路

全力撐lz

Rox

佢隻艾希 燼 好屎喎

kt 贏到ssg afs 呢d垃圾既

KAWING

唔撚係阿 佢艾希屎？

FOFO帶頭送

0:6

Kawing 真係勁左咁耐

JT比HKA屌打緊
點解仲會叫呢隊野做地表最強

BDD
順手畀pray同gorilla 坐正lck第一下路組合

咪撚燈bdd啦

有叫過咩

如果UZI係韓國人既話佢係KT應該有機會打低SKT唔使做私家雞

PogChamp

台仔最中意亂吹

因為周杰撚呀嘛

岩岩介紹呢隊野出場仲叫地表最強JT

係咪差唔多4點半先會開始BP

差唔多 又要入場

由改名做JT就自己改叫地表最強啦

youtube 做乜鳩

拖後少少 jt 雙射手應該有得打

多謝咁多位燈Lz

叫聲SKT 黎聽下先啦

保KT去世界賽做SKT私家雞

LCK個阿叔 好熱血

講個笑話 為左贏SKT既隊

Lck呢場係打交定打lol

Kkoma:為左爆冷我贏多啲加唔俾kt出world今場我地要輸

條鳩叫傻閪幾撚時死呀

MC 好能嘈

次次都鳩叫

不要再鞭屍

做左好耐

條片影到班毒撚型撚到

龍珠使唔使咁撚多人

個宣傳片放bang 同wolf 最前 d人終於知道who is true carry

梗係帶kt出世界賽
咁咪少個對手

FAKER好似得1-2秒

JT下路2件閃現FAIL

收皮啦肥西，行咁前，都冇得出架啦

HUNI你企後面啦屌你老母

Jt可以打啦
由藍上中塔打到番紅區

有年明明係魔王 有位比佢坐

真係岩
我都覺

jay 哥個虛弱同閃 q , bebe 個閃

我睇呢兩條友真係黑人問號

屌你老母年年都係Faker企第一 今年

借花敬佛

BLANK個款笑撚死人咩

skt lz 班細路擺post
大嗰班唔撚理

比番個位faker 坐阿.

究竟pray 有幾高？

無追開成個season
今次邊隊贏會影響邊隊？
skt係咪confirm左有世界賽

khan係咪好興奮

咪再出垃圾Untara

屌 龍珠先好笑 扮得意

辛苦你啦將軍
要carry deft

LCK D開場真係華麗到

JT

米九

HKA食左春藥呀
吸血鬼入場好撚令

一定要出Huni

hka 隻AD幾勁

FOFO死=JT無輸出

出huni 先可以打足5場

On9

JT放推

GG

on9仔bebe

JT ON9

神手貴打JG又幾好 好過丁特

未見過咁撚ON9

MVP FOFO

真係睇LCK開場都好過睇垃圾LMS

Ng套路有巴龍就硬拆

jt 下路真係痴撚線組合

雙AD捱到後期都輸

丁特今年根本冇上過場
比較唔到喎

以前打AD未上過韓服菁英 轉打JG就上到

老就咪撚打啦 害死fofo

留名等睇第一、二場出垃圾Untara輸哂

Pawn子快d幫SKT加油

琴日先有條友話lms最佳陣容jg位放Alex
放神手貴仲勁過咩alex

JT好撚廢
HKA GOGOGO

我燈架喎

呢句真 仲衰撚過NA EU

Khan 屌打untara

死肥西playoff冇出過就收嗲啦

台仔表示BEBE有戒指 你有冇啊

jay 哥d 虛弱 , 閃現

bebe d 閃

真係睇佢地我都醉了

一陣靠Huni追三場

台仔: 你上唔撚上到場比賽呀 冇就收嗲啦

睇完小虎既飛機
再睇LMS 中路新人王FOFO架飛機
2個層次黎既屌

問FAKER拎電話

jteam上路明明分推俾壓力又唔去到盡，剩低四個又係咁低級失誤，其實係咪想放暑假⋯⋯fofo呢場真係冇存在感⋯⋯（成team都係

唔好咁講 人地下路係UZI JT下路係老野

khan
好撚high

越睇越覺得bdd好得意

其實UZI都係S3開始打唔後生好多

屌見到肥仔真係唔想撐
但又要撐

個khan好有自信

uzi 97年

佢地個種打法同失誤 , 唔係一句 廢 或者 渣 就形容到

好神奇 , 要成team 一齊好合作先做到呢個效果

LCK d trash talk真係好正

但係UZI勁 JT下路黎送

佢個樣好奸

買定離手，一陣Untara俾Khan打爆幾多次

屌youtube live有疊聲

Uzi 16 歲開始 勁個堆 bang deft 而家都大佢一歲

twitch la

準備神燈

笑死BEBE輸出比隻SUP仲少

bdd都係Faker fans
你地班bdd迷反而係咁抽faker水

players 78%估skt 贏

我當第一場熱身或遊魂，如果第二場都係咁樣，證明fofo都只係舊冇咁易爆既地雷。

78:22!

抽咩水
邊個廢就笑邊個架啦

Fofo 帶定枝眼藥水 場場喊傷眼呀

Jt真係垃撚圾

一陣Untara打爆Khan

屌出，出Huni 啦

真係出垃圾Untara

Huni bye

舉極都舉唔起下路2件垃圾

冇可能，佢咁廢

肥閪冇WORLDS去囉

SKT
KT
兩個名字你都知點解KT 永遠都贏唔到SKT

出huni輸得快
重有peanut

SKT隻上路除非輸線輸得好緊要
唔係都好難換

型撚到阿

super kt

佢太穩 冇乜點爆線

本身以為360度既BOOTH已經夠癲，今鋪仲要玩半天吊

洗唔洗呀

Huni咁送

好難夠huni輸

吊個對戰區落黎

如果今年HKA出國既話
就可以睇台仔暴動

本身我諗住佢地係空中打添阿 仲想問教練點上去

一陣咪又死死地氣換返Huni

jt 真係神奇隊伍

一係輪住爆 , 一係一齊爆獲勁既 , 點夠佢地玩

Bdd

半空打好似幾有新意
下年搞

上round都冇出啦

BDD個KDA =2個FAKER

入硬WORLD都冇得出黎TILT死成隊

個kda

WOLFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

bdd條kda

之前打KT一場都無換huni wor

Wolf

呢個版本唔係純鬥士版
khan好難幾場都完全打穿untara
huni呢個係計時炸彈 都唔知佢幾時爆

LZ加油
3:0 搞惦SKT

Jessie姐姐你化番淡妝算啦
7月扮鬼咁

peanut 未贏過

1.5 huni

HUNI 1.5 KDA
諗下轉去邊隊好過啦

sej 18.5 kda

KDA唔代表啲咩

25.2kda

galio 25.2 kda

BDD KDA25.2

Bdd痴撚線

數據屌打FAKER

bdd kda正式超越我廠

其實都代表佢成季表現得好
但就真係唔代表今日既表現

BDD出劫逼FAKER出RIVEN啦

KDA

咁真係好睇

睇夠數據未。。開波啦屌

中路差距太大

想睇special pick

成班skt季賽on99咁都唔知係唔係幫kkoma托盤

燈撚夠未

上路差仲遠

3:0

yes垃圾huni

1.5

睇數據lz 應該係屌打skt 個隻feel

屌

Untara

我有生之年會唔會睇到Score 攞LCK冠軍

BANG隻XAYAH 100%勝率又幫新英刷SKIN

睇數據都比人話燈

你打好d 今年佢都拎左啦

LCK今日飛機會唔會非B即P呢

kt打完world 應該會有大變動

BDD今日就是登基成日LOL第一人

SKT個教練搵到女朋友先定Score 攞LCK冠軍先

驚撚到 即Ban Gailo

曹格呢 ？

支持我吧各位

gragas?

洗咁多錢組隊得第二同第三

除非拎左world champion , 唔係一定解散

on9先ban

skt 好蝕 , 迫住ban 兩隻ad

花生又係酒桶

會唔會見到Lux SUP

咪燈啦屌

Lck有應對唔會ban

牛牛

成名角

驚驚地佢隻酒桶

個兩隻咁勁

LB

LB <3

LB啊

唔會掛換黎換去d 人咪冼鳩score 一獲

lb

FAKER LB

又回歸番艾希法洛士

終於玩LBJ

kassadin corki

BDD出劫啦屌

都話faker留左手lb

佢好似PLAYOFF開始只要冇BAN酒桶佢就一定會搶

功能型ADC唔洗太肥都有用
預左

唔想換人你打world 就生性d啦

新版LB FAKER好似都玩得好好

係就好

睇bp skt 好劣勢wo , 對面扎克牛打艾希

中路又要俾bdd 後選

仆街 唔敢睇了

renekton j4

今場skt 似試對面bp 陣

垃圾東山無FANS係因為你廢阿

Jax 波女

又用花生祭旗

睇BP LZ已經贏佐一半

4v4 teamfight +分推

有隻talm保唔驚

Ban 到咁尻 似試對面出咩英

屌 , pick 埋球女 , 扎克牛球女

skt 打條撚

有見過咩
pawn 就唔錯（認真）

我都覺

SKT學埋KT D ON9野

睇Untara俾人屠好開心

上路last pick 揾隻會俾人分推打爆既

又讓二追三 ？

等睇binc
skt呢個陣我好有信心喎

屌你老味SKT都入左WORLDS可唔可以輸次BO5黎睇下呀

扣馬d頭髮長返

KR D PRODUCTION真係正撚到抽筋

wombo combo

一陣SKT真係唔好彩輸2場咪換返blank上黎舉重
正式登基成為世界第一JG

skt 呢個陣都得 , 咁condom 都得啦

自從上round 就覺得zac已經唔係god tier

我已經分唔清係燈定真心支持

我都睇唔明SKT陣, 不過我大SKT

kt係咪要lz輸先入到worlds?

唔得架
咁會冇私家雞

主要都係跳女同炮娘可以首搶
同埋skt要留sup後選 驚gorilla出唔知咩奇招
bang要pick先 佢有講過先pick黎講艾希叫幾穩

SKT SKT SKT

搞左咁耐先開
我雙開睇日本仔先

等睇cuzz自爆

好似係

SKT D英好差咩

玩黎玩去都係呢個陣容架啦

S6 MF SUP真係好好丁
果個BO5太正

Jt出蒙多

kt fan 同我大聲d嗌 Skt

花生請你記得

駐中

blank 等緊出場了

邊鳩個得閒睇HKA
我就算唔睇日本仔我都睇shroud玩pubg算啦

last pick 我覺得唔好wo , 而家搞到分推又唔夠jax 打

團戰人地扎克球女牛又唔夠打

搞咩

Faker peanut 會瘋狂帶節奏加shen r支撐
打前中期捉人
而lz逆轉到skt既可能性我諗都唔洗多講啦
應該20分鐘定到勝負 睇下lz守成點

除左huni下一個到peanut

好少留意日本仔

開波!

SKT呢隊前期垃圾隊黎 你叫佢打前期

即刻PAUSE

一開就停左

搞到wolf之後話當佢自己第時拎mf出黎sup既話
即係代表佢個刻嬲到爆錶

開波都燈到

屌 垃圾到

LB加慎 KT前期打法

個場好正

水平同其他聯賽比係爭啲
但有來有回咁算唔錯，caster又有熱情

FAKER 花生 仲有對面隻JG CUZZ副眼鏡係咪一樣

垃圾?
skt前期冇輸既勝率接近100%囉

係啦 韓仔興

果陣同成堆鬼佬fd一齊睇high到痴左線

就收工 等多陣

3 保 2 陣 但係出艾希

下路唔爆就搞掂

skt見kt嬴lz 又同kt團練
最後決定用kt打法睇下可唔可以counter lz

而家mf sup有冇生存空間？

呢場冇得show , 艾希打扎克牛

KHAN隻JAX流到

6LV先講野啦

私家雞傳授專門秘方

Jax未到6係冇咩作用

幾個月冇玩唔知
不過我覺得揀出黎只係為左剋zyra (唔記得malz啲蟲係咪一樣咁計)
只係記得果期啲友仔係又mf sup唔係又mf sup
對面係mf sup我玩開jg一定住下路，又脆又易捉

上次去到後少少就殺返cuvee啦

後期分推無敵 , 有球女 , 扎克牛jax 是但一隻帶到個波衝入去都嬴

睇佐幾分鐘就話人流

比著係肥仔死Q佐啦

啱

一定係啦

肥仔係RR果陣隻JAX真係......

唔會係全隊打得最差嗰個

Untara 好廢

jax 控線 , 慎有排唔洗食兵 , 仆街鳥

惡到呢

輸20隻

靚cleanse

撞一下含一下唉唔撚驚

廢到呢

30啦

jax 我覺得pick 得幾好

雖然話skt 平局之下好少輸 , 但jax 過30分鍾分推無敵 , skt 好難打

果陣faker都係上撚晒腦

一早話咗出Untara=輸

FB+首塔都話虧
LMS D CASTER

唔讓藍

如果係lb對jax呢

兩邊都係咁幫中

未真正打大交都已經好精彩

睇個勢faker 滾唔到雪球 , 魔防鞋加件細吸魔劍都唔夠打啦

bdd

球女條大

空大

jax對抗shen分推囉
你shen一傳/大落去就可以一路推
其實真係pick得幾好
jax都算怕gank果啲，渡過左前期就會順啲

技術性調整JA 球女CD好快唔使驚

輸40CS

BDD

cuzz

上路就快輸50隻兵

好撚好睇

好正阿..

untara拎番2個頭

讓左個頭比佢

Faker有d衝

Jt廢到笑

用分身頂CS

貼埋一齊飛

唔緊要啦

個教練仲話調整佐

仲on9 , 唔差在輸到底 , 俾頭faker 好過

LZ

花生招大on9

SKT

花生食夠花生未

嘩

花生 神R

wa

花生廢到笑

炸人入去殺

上啊LZ

jax 好撚痛.

好撚精彩

花生個大

屌lz有機

SKT 個陣冇傷

痴線勁撚到

嘩屌我隻私家雞點算

如果出Huni一定唔會咁

花生呢個大真係
bang心諗：

lz都諗住退
走去炸番人入去累死埋bang

jax 已經tri force

1換4 痴撚線

又俾kkoma屌

送人入去殺佢

重有塔

花生又想carry

仆街唔講以為花生係LZ既

哇快撚到

PRAY

pray

屌好想lz贏幫私家雞報仇 但世界賽

咁又tp，係咪白痴

肥哥哥

唔抵wor

又用r救走khan

花生呢個助攻 靚到

花生LUL

khan

真係對面隊

換人未

今場Lz勝利第六人係唔係花生

BANG有無漏過兵 多到

花生你招大...

peanut 其實好好
一出peanut 就輸
KT 又係LZ又係
身在SKT營心在ROX TIGER

jax風騷到

Peanut識唔撚識放大

下場換走花生同Untara啦

當我冇講過
KHAN勁撚到賴屎

khan隻jax

換花生啦...

4個打人5個

LZ惡到

上次打ssg已經證明咗自己

lz 次次都4捉下路
skt又cover得唔夠快

Skt打到成pat屎咁

花生

俾人macro 屌打

4打6 點睇花生都幫緊對面啦

jax肥起左真係唔駛打

比隻jax肥左就gg

KHAN隻JAX都冇輸過

雙TP唔敢人快

花生做過乜？

花生：拿肥仔我幫到盡架喇，我做柒自己等你有機會

頭嗰20分鐘就已經咁好睇

小花中路散步

前期輸一陣後期打團仲點打

用2場試陣姐

炸人去隊友到

Faker已經正常發揮

Lz 今場醒
狂打架 人少換你人多 拉經濟

精彩重溫

後期skt個陣收硬皮

Binc

wolf trolling?

BDD KDA咁高唔係冇原因

狂開團

即刻死左

Faker痴線

根本lz又牛又zac又ori咁
佢想開團又得
打反手又得
小花揀隻lb根本唔會有機會入場

神燈

操作世界第一 前期已經412

呢場花生真係

唔敢燈了

呢到d人淨係識燈

Faker出皇牌係唔同d

點解lz咁撚硬

pray啲閃真係好靚

花生幾時比人炒

屌你呢場Pray d閃 雖然佢本身都勁 但係呢場真係次次走得到

完全捉唔到人
冇time summoners架咩

放心
KT 接資格賽應該都贏

係咪想拎花生做炮灰
等blank係入面睇下lz點打
下場出黎隻抽

花生招大次次拎黎幫對面

下場又睇blank哥救世

搞到唔知邊個真心支持Lz

KT做完肥料幫SKT都嬴唔到LZ就

khan係咪又想出冰鎚殞落GA

Khan 22分鐘 3件裝

上路嗰下閃冰箭睇到我差啲射出黎

花生雷兩場出blank
劇本已經寫好

skt d execution好奇怪
唔敢燈了

Jax已經無解了

花生只係隻棄子..試底

單殺

抵啦小花

痴孖筋

記得有人講搵LB阻Jax分推

Molamola 小花想撚狗都撚唔到啦

Khan

小花

玩完

之後應該又neff jax

砰砰砰砰砰

唔差在上埋肥尻表演下雷文啦

baron

燈

Pawn子你真係咪撚亂燈

花生偷啦

單殺了

好抵

FAKER今場好似已經係SKT玩得最好

而家唔2個夾 都殺唔到

小花嬲到==

依家jax都九成係tri force titantic hydra

好似係虎牙直播果個虎神打韓服帶起 ?

好記得佢s5 打Smeb

勁

22分鐘 3相 泰坦 魔防鞋
點會守到

比jax分推到喊

睇小花俾人撚正到

十卜長洲遊戲

明顯係

多得花生帶風

放心啦你睇下次次SKT 前面輸後面都贏

呢個真

skt 打得咁似kt既

細吸魔劍埋 唔洗打了

佢隻jax係真係好勁

都話驚驚地佢隻酒

癲狗咁

咪撚亂衝

呢個combo屌，投啦

真係算係咁
戰犯唔係佢啦

KT擺明玩鳩SKT啦

下件GA

skt又讓2追3 技術性調整

係

小花好撚廢

望係咁望

最高好似韓服第七都唔知第九

10k

Kkoma: blank去熱身

睇完LCK比賽 真係覺得LMS係垃圾

真係同kt 一樣
團練學衰野

派四條友

成隊SKT係到演我花生

有幾？做到既都做左

咪講廢話啦 聽到悶

花生個下大傷呀

untara 第一阿.

中後期路霸分推 單守佢實死

之前成日係youtube睇佢d replay
基本上好多次都係最遲lv3就打爆人

講咁鳩多做咩

花生不如去kt同smeb夾啦 skt個風格唔岩佢

KT而家嚇到賴尿

SKT一座塔都爆唔到

why

咪係 你會唔會睇完英超之後走去笑港甲垃圾

我家kt屌打lz2:0 開戰kt贏lz真係唔係問題

一種塔都拎唔到慘敗

Score黎SKT終於有得攞champion

做咩個個講到final係BO1咁

終於爆到啦

岩岩4鬼捉波女搞到隊友救佢死埋唔廢?
跟住守中比ZAC Q中即刻嚇到交閃

做乜會學隻私家雞個套

唔駛叫啦
根本一開始出花生已經係為左鋪路比blank

又燈

KT: 我唔要入WORLD都要你冇LCK冠軍

講完即刻爆 你地唔好咁燈得唔得

呢場最大問題係花生 前期幫LZ幫到盡

紅都要攞

YES 我地SKT TEST緊個水溫

成隊都係廢啦

主要講緊佢帶起左個出裝風潮

燈咁多 下場SKT就會贏

為左直入WORLDS出賣尊嚴同SKT團練即係淆到唔敢打REGIONAL

笑緊untara垃圾

又要Huni救世

yes 我地skt讓下咋=,=

Jax 已經無腦大魔王

6個頭佢都有份
算係咁啦

廢到拎左唔知幾多個冠軍
真係唔好意思啊

呢個真= =

lz

士氣大增

花生？

YES 三冠你有無
我地SKT是醉勁

SKT個陣冇傷

駁唔到

3場直落太悶蝕場租

好似kt 搞到skt 都on9 埋wor依家

Pray會唔會玩到太好

lz冠軍無難道

KHAN隻JAX仲未輸到

其實...之前個duke去左邊？skt 前上路

就咁睇 LZ 3:0 直落無難度

skt個陣冇傷
淨係zac同牛已經打唔入

又？
試過？

去強國拎養老金

Faker個樣黑到
花生個樣淆到

仲要改良吧 lz識得收 仲要有pray而唔係skt deft

大陸

好記得佢打爆cuvee 隻jayce

去左LPL IG

因為Untara只試玩坦

雖然想LZ 1st
但係睇完KT打之後始終覺得SKT好難輸

Skt十年鐵粉出現了

Lpl ig

Lck係咪年年都係2隊有名氣+1隊underrate

我係SKT就輸埋果2場 收KT皮

玩下KT陣炸麻 洗唔洗係咁屌我地SKT=.=

長洲長洲

過撚左強國ig十世啦清

已經無打唔痛,仲要無空間輸出

仲有lv1開始屌打huni蛇女

我仆仆仆仆仆仆仆仆仆仆仆仆仆你個街

出返bangi啦 去左邊

佢開波燈到依家

放過longzhu啦
撚完kt一陣又要玩謝longzhu

你估KT真係SCRIM到SKT去到FINAL變傻仔咩

出huni 試多場..再決定2個爛橙簡一個..花生去廁所幫人含撚

中間休息 睇下賣笑LMS先

Kkoma話 花生你唔好行行企企又救對面啦
花生 咁我無野做嘛

就咁睇第一場已經唔同班
我諗LZ宜家可以準備定世界大賽冠軍戰

讓2追三劇本

bdd 今場ori d大已經唔靚，都照屈teamfight

lz教練話嬴3:1
kkoma話3:0

Lz上路又幾撚勁

Sir 最咖打後期 走去玩單捉陣

打進取又唔上huni

玩kt選角打輸。 玩9 kt 等佢地無世界賽打

你講乜野呀
只要我地FAKER熱誠同鬥心返返黎 EZ WIN LA

Rookie第一場用犽宿

好似兩個幾月有人剪左啲精華
有一鋪佢一打四都頂左勁耐，拖到隊友到再殺番晒對面

Lms好睇好多囉 兩隊55波
唔似隔離skt又玩弄對手

有年blank 都係淆到咁

佢夠膽有塔殺選手既膽量
一比佢有優勢再滾埋落去就一發不可收縮
職業選手因為形勢通常都打穩優先再決定打唔打爆你

同以前隻sup係台下睇緊

讓1 追

佢有乜做唔出

我諗skt要ban jax啦掛應該
打jax 要係前期打爆 skt又唔係打前期

區域賽ssg&afeeca贏到kt咩

燈完未

一陣間我大SKT上返blank又屌打全世界架啦屌

比賽用真係需要無比勇氣

你又講乜野呀
你地FAKER熱誠同鬥心比花生用水淋息曬啦

之前lpl

16MSI

我地SKT拎住3個冠
一陣就贏3場啦

呢個真 我地出花生仔睇下你咩陣炸= =

今日精彩程度
LCK>>>>>LPL>>>>>>>>>>>>>>>>>>LMS
AGGER?

留晒力係人都知

又要BAN JAX 又要BAN JAYCE

SKT世界第一 讓二追三冇難度啦 唔係直落三比零唔好睇

係lspl

kkoma

kt自己throw game 嗰度死呢。。。

rookie有人敢郁佢咩
又tum到老細
又學中文得閒係度自彈自唱
又有實力一路幫ig撐住
冇位入到佢咁滯

Lms 55波喎
Lck打假波 唔洗睇啦

lms? wfc

Bdd崩？叫Cuzz先啦

下場換Huni+Blank

諗番好似lspl都放走左幾個韓仔都風生水起?有冇人知
我淨係知khan同blank係

咁快出blank 唔夠緊張,下場出huni 娛樂下先

綜藝節目黎

真
冇見過BDD崩

skt加油

玩下雷玟先

睇tvb都唔睇lms la

Lz

我係SKT就派HUNI拎隻LCN打柒佢

cuzz我記得lz一早就買左佢，就係等佢夠秤上場 ?

Jt摺左佢啦